### Описание

Простой сервис отправки email письма от имени заранее сконфигурированного пользователя. Имя ящика и пароль этого пользователя указываются в файле настроек проекта  `\src\main\resources\application.yml`.  
Если для тестирования будет указан ящик gmail, то возможно придётся на время открыть доступ по ссылке https://myaccount.google.com/lesssecureapps

### Как собрать

Открыть командную строку в папке проекта и выполнить (из под java8) следующую команду:  
`./gradlew clean build`  
После этого, в папке `/build/libs` должен появиться артифакт `email-notificator-1.0.0.jar`

### Как запустить

Открыть командную строку в папке `/build/libs` проекта и выполнить (из под java8) следующую команду:  
`java -jar email-notificator-1.0.0.jar`  
После этого, в браузере перейти по адресу [email-notificator](http://localhost:8765/email-notificator)
